快餐店嚟講，邊間咖啡最好飲？

王子華個間